點睇d廢佬嘥左個口罩落街搶米 我上網㩒就有

呢個世代 hktvmall/百佳/foodpanda都可以買米買乾糧，點解仲可以搶餐懵？
香港人食嘅米大部分都係秦國米，啲廢老個心究竟諗緊乜嘢。

between士多係藍 請大家買咩唔好用

廢老落一落街點會帶口罩

笑死人咩，啲廢老鬼識上網買野咩
明明上網買仲抵好多

阿布泰本身同foodpanda做緊discount
連埋新code PANDAMART20
已懲罰 80蚊 20罐象啤

Foodpanda之前同四洲集團合作架喎仲用

foodpanda夠同阿布泰合作啦
你會唔會屌中介平台咁白痴呀?
deliveroo直情無懼民情，同M記合作賣足成個新年廣告喎

Foodpanda 即送？

點解光時仲有杯麵賣

大力買呢？

係咪前兩日派口罩果間阿布泰？
如果係就想買

聽日送到

推

用開光時餓死都未有

on9

2日送到都幾撚抵屌

順帶一提 今朝facebook又有佢地嘅廣告

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

好似係即叫即送 如果間鋪有開

Foodpanda之前都有同立場新聞合作
點睇

你問入面d連登仔囉

喺deliveroo叫麥當勞 全單半價
In 中資 I trust

Foodpanda 612有罷工

落街買，買到就係買到。
上網買，買完可以比人cut 單

正確
而家所有嘢唔到手 都唔可以話有

巴打，買口罩俾人cut?